強烈要求各大中小學生/家長一定要抵制Zoom

個人私隱全部送曬比人睇 仲要係紅底公司黎！
唔該所有學生向學校反映 逼學校就範！

樓主應該係失業終日無所事事既廢青 我唔撚洗take attendance 呀 一陣冇上太多堂試又唔俾你考 你幫我retake同俾錢？

所以咪叫你向學校反映囉仆你個臭街

免費野係最貴

真係想知大學做乜撚唔用翻Microsoft team

係囉屌 依家被人㩒住黎搶資料

其實點解

真係唔知
Microsoft team係包咗喺office365到 本身就用得
有幾個聯校workshop都係用team
佢登入都係跟翻college個AD
根本就好方便

到學校肯轉用第隻軟件既時候 可能支那肺炎都完左

唔明 唔係話李嘉誠有投資咩

Microsoft team有冇得online睇翻條片?

有投資就唔係紅底？

咁到底反唔反李嘉誠

媽好亂呀

有

真係咁快完咩？

Microsoft都奶共
Google又奶共
係咪乜都唔使用

咁你點睇某大專用緊teams無啦啦send email叫學生開定zoom account

用 linux

電話又係用linux?
唔睇YouTube IG FB?

linux 睇唔到 youtube, ig, fb ?

YouTube Google架 奶共
fb就唔使我講

咁係咪又唔用

你未答我問題
linux 睇唔到 youtube, ig, fb ?

睇到
但YouTube係Google嘅，Google奶共 係咪又唔睇
Facebook IG就更加奶啦，係咪又唔用

其實唔用 youtube, google, facebook, ig 有咩問題？

冇
不過大部分文宣都係IG

btw你未答我 電話用Linux

邊間咁仆街？

CPCE

咪就係， 政苦都係想你唔出街

電話用 linux 有咩問題？

有幾多人會

個問題係「電話用 linux 有咩問題？」
「有幾多人會」係冇回應問題

冇問題
你鍾意電話用Windows都仲得
我意思係 係咪Google, FB, IG呢啲全部要抵制啫

你講黎講去都只係講一 d 行動，但冇下文，都唔知你想點
你話你一執行呢 d 行動會立即中肺炎都叫有頭有尾

條傻閪Mr.A都唔識

關肺炎乜事？
講緊奶共紅底軟件咋喎

雖然奶共當然係一個大問題， 但係最直接嘅係用zoom某程度嚟講係侵害個人私隱，個owner屎忽痕嘅話系可以開你cam同支咪睇你做緊咩wo。 係屋企有幾咁呢hea我諗大家自己知㗎喇， 如果有一日佢無端端心血來潮開cam畀其他人睇你喺屋企個樣， 肯定畀人笑到完 sem， 佢呢個app 仲會將你啲個人資料送中

香港人係唔知咩叫例子？
全部要抵制之後點？有冇下文？

我問下啫，係咪乜都要抵制

你認為佢地奶共係仆街，要對付佢地係抵制咁就抵制佢地

ok

冇錯 依家俾學校迫住用 同比人搶野有咩分別

抵咩制，學生有得揀咩，可以唔用？現實啲好無，個主導權都唔係手，都無得揀

利申無用

一定有器材？一定有得上網？
唔用咪唔用，呢 d 係睇家長出唔出聲屌

大大個Google Hangouts Meet唔用
明明G Suite for Education係免費, 而家Hangouts Meet又開放俾所有G Suite用家用進階版

兩害取其輕 Google點都冇Zoom咁衰

好地地一個抵制有害軟件既post就俾個精神病人搞到離晒題

成班on9淨係用zoom

Zoom真係好有問題!
CAM同MIC已經夠變態
仲唔知有冇得儲存埋你D資料送中

d 戇鳩淨係用 windows